[仆街推爆唔撚開] 皇家馬德里球迷吹水區 (82)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane
First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 10月賽程

西甲
14/10/2017 22:15 基達菲 對 皇家馬德里
歐聯
18/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 熱刺
西甲
23/10/2017 02:45 皇家馬德里 對 伊巴
國王盃
26/10/2017 02:00 富恩拉布雷達 對 皇家馬德里
西甲
29/10/2017 --:-- 基羅納 對 皇家馬德里

皇Post吉祥物
光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)
小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘
波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意
Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意
Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折
交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場
以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

我屌你老母 推到1001唔開po

sor 錫返

幫我兄弟b仔含

好耐冇入嚟9up了

不了

update

國王盃
27/10/2017 03:30 富恩拉布雷達 對 皇家馬德里

西甲
29/10/2017 23:15 基羅納 對 皇家馬德里

下次都係我開算🤦🏻‍♀️

皇馬門神受傷缺戰熱刺

【星島日報報道】皇家馬德里門將基羅拿華斯在世界盃外圍賽期間受傷，周三接受檢查證實右鼠蹊受創。據《阿斯報》報道，這位哥斯達黎加門將將會錯過周六作客基達菲的西甲以及下周二主場迎戰熱刺的歐聯分組賽。

我鍾意佢個名

即係話西盃出拖舟仔

卡斯

佩狗打手 我 立即 屌你老母

又要睇卡斯派膠了

Hi

可能出光頭佬個仔

bro們，下次加埋我張圖thx

~^^~

積仔

oh no
don't look back!

牙維好波

凸_凸

“每個人都有機會”

◆

“每個人都有機會。要想贏得冠軍，每個人都很重要”，這是施丹不斷重申的一句話，不管是在新聞發佈廳還是在更衣室裡。這位法國人不僅是一位優秀的主帥，也是一個說話算數的人。沒有什麼能讓他改變輪換策略，對他來說，這是沒的商量的。

我們用數據講話。現在是10月初，但一隊的24名球員裡已經有22人曾在比賽裡正選登場。只有華利祖（受傷）和第三門將盧卡·施丹還沒有進入過正選陣容。

最近一個正選登場的球員是年僅18歲的阿查夫·夏基美。與愛斯賓奴的比賽裡，由於卡華積患上病毒性心包炎，施丹給了這位摩洛哥右後衛機會。賽後，法國主帥對阿查夫的表現感到滿意：“阿查夫是後備的右後衛，如果丹尼不能出場，那他就會得到機會。”

本賽季施丹使用最多的球員是沙治奧·拉莫斯、基羅·拿華斯和丹尼·卡華積，目前三人的累計出場時間都達到了990分鐘（與愛斯賓奴的比賽之前，卡華積是唯一一名在本賽季每一場正式比賽裡都出場的球員）。在他們身後的是卡斯米路（910分鐘）、卻奧斯（838分鐘）和伊斯高（789分鐘）。

這項數據證明了伊斯高在隊內地位的上升。上賽季的前12場比賽裡，伊斯高只正選3次，出場285分鐘（受傷3場）。進入本賽季，施丹在12場比賽裡10次安排他正選，目前已累計出場789分鐘，幾乎是上賽季的3倍。

這個週末，國際比賽日結束後，皇家馬德里將對陣基達菲，不出意外的話，施丹將繼續輪換。比如說，在門將位置上，卡斯拿會取代受傷的基羅·拿華斯。

除此之外，菲奧、馬高斯·洛蘭迪和盧卡斯·華斯基斯也都可能得到出場機會。其中，左後衛傷癒復出，防中則頂替長途飛行且為國家隊踢足180分鐘的卡斯米路，加利西亞人則填補巴利受傷後在進攻線上留下的空缺。

2017-18賽季迄今為止皇馬球員出場時間統計
拉莫斯 990分鐘
基羅·拿華斯 990分鐘
卡華積 990分鐘
卡斯米路 910分鐘
卻奧斯 838分鐘
伊斯高 789分鐘
摩迪 784分鐘
華拉尼 720分鐘
巴利 719分鐘
馬些路 701分鐘
拿祖 630分鐘
阿辛斯奧 620分鐘
基斯坦奴 481分鐘
賓施馬 439分鐘
盧卡斯·華斯基斯 361分鐘
高華錫 217分鐘
菲奧 195分鐘
施巴路斯 111分鐘
馬約拿 107分鐘
馬高斯·洛蘭迪 98分鐘
阿查夫 90分鐘
卡斯拿 90分鐘
華利祖 0分鐘
盧卡·施丹 0分鐘

阿列沙巴拿加可能成為佩雷斯尋找的那個西班牙門將

◆

一段時間以來，佩雷斯一直想簽下一位西班牙門將，他的目標是在西班牙國家隊的門將位置上有皇馬球員。

在目前這支國家隊裡，皇馬已經有阿辛斯奧、施巴路斯、華利祖、馬高斯·洛蘭迪和伊斯高，但卡斯拿斯離開後，佩雷斯還是希望能在門將位置上也有人。

此前皇馬主席曾嘗試簽下大衛·迪基亞，但轉會在最後時刻因傳真機問題宣告失敗。去年夏天，施丹打消了他簽約門將的念頭，因為法國人信任基羅·拿華斯。

現在，皇馬的目標可能轉向畢爾包的阿列沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）。幾乎可以肯定的是他會隨國家隊參加俄羅斯世界盃，未來也很可能從迪基亞手中接過西班牙國家隊主力門將的位置。

阿列沙巴拿加只有23歲，他的職業生涯還很長，他的表現贏得了聖地牙哥·班拿貝高層的肯定。

就目前而言，卡斯拿並不確定會繼續留在皇馬，這就留出了一個門將位置，佩雷斯可能會實現他的長期目標。

下場贏波就係破客場連勝記錄 即係要輸了

通常平完紀錄就會仆街

皇馬定律 破完記錄先輸

十月是C朗的月份

◆

本賽季西甲聯賽開賽以來，基斯坦奴·朗拿度過得比較艱難。停賽4場後，他在最初登場的3場比賽裡都沒能取得入球。

不過日曆翻到了十月，這是一個葡萄牙國家隊隊長總有精彩發揮的月份。

他在十月有過6次梅開二度和4次帽子戲法，2010年10月23日還在與桑坦德的比賽裡上演大四喜。

2010/11賽季是他最好的一個十月，當時他以4場比賽攻入10球的驚人戰績迎來萬聖節。

2014/15賽季，皇馬7號也有相似的成績，在3場比賽裡攻入6球。

對手方面，十月中，皇馬6次與馬拉加交手，利雲特和桑坦德各4次，巴塞羅那、西維爾、艾拉維斯和畢爾包各3次。

2017/18賽季，皇馬在這個月的對手將是愛斯賓奴、熱刺、伊巴和基朗拿。此外，富恩拉夫拉達也在交手名單上，不過基斯坦奴多數不會在比賽裡出場。

艾比奧爾：“如果你曾為皇馬效力，人們看待你的方式都會不同”

◆

在魯爾·艾比奧爾看來，加盟皇家馬德里之後，生活就會變得截然不同。

2009年加盟後，艾比奧爾為皇馬效力4年，贏得過西甲冠軍、國王盃冠軍和西班牙超級盃冠軍。

“那是一間有目標的豪門。責任很大，必須要贏下每一場比賽”，艾比奧爾在接受埃菲社採訪時說。

“這段經歷讓我成長，我從頂級球員身上學到了很多。我感覺非常舒服，非常開心，加盟皇家馬德里使你永遠在所有人的眼裡留下軌跡。”

“如果你是一名曾效力皇馬的球員，人們看待你的方式都會不同。這是一段美好的經歷。”

近幾年來，沙治奧·拉莫斯一直是西班牙國家隊的主力後衛，艾比奧爾認為他會成為明星是自然而然的。

“他一直很順利，很年輕時就加盟皇馬，所有人都知道接下去他會一直效力皇馬，終有一天他會成為皇馬和西班牙國家隊的傳奇。”

“尤其是他又成為皇馬和西班牙國家隊的雙料隊長。”

“當然了，也許你無法在他19歲時確定他會取得這樣的成績。但一切在他身上都恰到好處：他的身體條件、他的精神力、所有的一切。很顯然當時就能看出他會成為一名傳奇，現在也證明了這一點。”

“而且他還能踢很多年。”

雪櫃人

維=糜芳
佩=士仁
世清=關羽

Oh fuck yes!!!!!

占士唔開心咪返黎囉

唔開心關我撚事

沾士返黎坐飲水機仲唔開心呀
扯啦

你冇撚

arm ar

好波！！！

講完唔洗買人即刻狂傷主力

出面件馬高斯洛蘭迪又係邊個分身
9UPPER黎喎

可能係洛蘭迪兄弟

講分身邊及維哥玩

又黎

占士會唔會去左半年德國旅行之後比人彈鐘

彈唔彈都要俾錢

如果拜仁貼錢送走佢 咁佢可以點

又燈

沾冇左契爺可能又要去返佢最熟識既任置

華利祖條撚屌傷好未

華利祖條撚屌用黎幫其他球員吸傷又要話你聽咩
屌你bale 又傷

輪流吹奏c朗美斯係永恆不變既定律

C7正垃圾 下場又冇波入又冇助攻

keyword係咪踢唔到下場歐聯？

講過好多次佢不嬲好返好耐
但開季咁柒拖舟唔會搵後防嚟玩新人

國家隊u21有出

係

卡斯拿終於可以擔正

拿 今次唔關我事啊

係咪連狗請d打手黎 係咁開埋d乜春一人一個xxxxx

即係你有分身啦
黑b

新post lm

個馬高斯洛蘭迪咩事呀

仲未訓

話說馬撚又入波

佩狗拖舟爆血管未

big benz

訓了

好耐無見你用呢個ac啦真名王

女神xxx呢

牙維又黎料

摩佬早

我係牙維funson

渣維早

其實她是誰？

會員id

悶啦，有冇第二句呀

💧🚬

49000

死雞蟲

馬場富美加

皇馬遇到傷患危機，5名球員缺陣基達菲

◆

在長時間的國際比賽週結束後，皇家馬德里終於將在本週末作客基達菲。

對皇馬來說，這是必須要贏的一役。稍後，巴塞羅那將對陣馬德里體育會，無論如何皇馬都需要用一場勝利讓巴塞感覺到壓力。

但是陣容方面，皇馬卻遇到了傷患危機，有6名球員無法參加這場比賽。前一段時間的國際比賽週使馬些路和賓施馬得到了恢復，及時復出。但是巴利、基羅·拿華斯、高華錫、卡華積和華利祖都無法出場。

由於下週中就是與熱刺的歐聯比賽，皇馬的賽程非常密集，因此施丹肯定還將在本場比賽裡堅持輪換，很可能會在正容陣容中收起卻奧斯或摩迪其中一人。

門將位置上，由於基羅·拿華斯在代表哥斯達黎加比賽時受傷，傑高·卡斯拿可能將得到機會。兩閘方面，由於馬些路傷癒，拿祖可以頂替卡華積放到右後衛位置上。

鋒線上有可能由基斯坦奴·朗拿度、賓施馬和阿辛斯奧組成。

無論如何，對皇馬而言，這是不容有失的一場比賽。目前球隊在西甲積分榜上僅位居第5，已經沒有犯錯的空間。

西甲第8輪 基達菲VS皇家馬德里
時間：香港時間2017年10月14日22:15
地點：阿方素·佩雷斯球場，基達菲，西班牙
直播：632 Now Sports 2

施丹：“執教巴塞？我有一顆白色的心”

◆

對陣基達菲前，施丹出席了新聞發佈會。談到巴利的傷病問題時，法國主帥表示他也不知道為什麼威爾士人在這方面會那麼不走運。

巴利近期的表現有明顯提升，但隨之而來的是又一次受傷。施丹表示會等他恢復到100%之後再復出。

“他的情況很好，每天都在好轉”，施丹說，“他在與多蒙特的比賽裡表現很好，但小腿有些疼痛，症狀在參加威爾士國家隊的集訓後有些加重。”

“我不能說他會在一週還是10天後復出，我們只能等待，但他下定決心要盡快回歸，這是好事。”

“現在我們必須保持冷靜和耐心。我不知道為什麼他會這麼頻繁地受傷，因為我不是醫生，也不是物理治療師。”

“我對所有在這裡工作的人都有信心，但我對這樣的情況無能為力。巴利本人是感到最失望的，因為他想要比賽。”

“我沒想過是否應該出售他的問題，我們必須活在當下。”

本週六將是施丹執教皇家馬德里的第100場比賽，他透露了教練生涯迄今為止最開心的經歷。

“我認為最重要的是我學到了你必須好好利用所有資源，在這裡的每一天都必須努力工作。”

“對我來說，迄今為止最美好的時刻是贏得西甲冠軍。我們每天都在為這個目標而努力，這不容易，贏得它有一種極致的喜悅。”

被問及是否會對沒有執教巴塞羅那或其它球隊感到遺憾，施丹的回答斬釘截鐵。

“我有一顆白色的心”，他說，“我現在在皇馬，只考慮現在所要做的。”

本週末，馬德里體育會將與巴塞羅那交手，但皇馬主帥對此並不感興趣：“我只想贏下我們自己的比賽。”

識貨巴打

返拜post

連登仔快點吹奏小花吧

MADRID TO WAIT FOR PULISIC

Real Madrid target Christian Pulisic is unlikely to leave Borussia Dortmund in the near future, according to Sport Bild .

Pulisic has been regularly scouted by Real, and has also been linked with Liverpool, but the USA international is currently happy at Dortmund.

聯賽又黎

Thanks 火拳巴打

C7今晚一定又冇波入冇助功 渣ga

唉今場又贏

渣維

多謝你

公海好多假皇

馬撚又有波入

MAN UTD FLOP MEMPHIS DEPAY EYES REAL MADRID MOVE

咪呀你 冷靜啲呀

[皇區][Keyword也受傷] 基達菲 對 皇家馬德里

光頭佬個仔坐冷板都受傷

凍親

光頭佬個仔=賓周

知啦

專心睇你隊獌啦

ho ball!!

肉酸仔你究竟係咪撐牙維

拿華斯 撲錯邊

接客啦臭雞

獌狗巧悶

兄弟

黑鬼踢死人咩

死黑狗無性架 亂咁踢人

知你雲加怕球迷悶轉踢歐霸啦

今晚有賓周馬了 感動

死獌狗無性

Where is 米路

屌猁老母

輪休呀 國家隊踢足180分鐘

獌冇料到

皇都冇料到

原來死獌狗咁撚廢

本身如果再和波真係可以收皮

Isco今季大爆發

上場西班牙對以色列
又係好似皇咁撚西
一出isco又唔同晒

希望isco可以下年帶領西班牙贏世盃
攞金球

伊斯高正式成為世三

世界盃我一定場場幫佢集氣

世界盃你都係唔反包皮架啦臭jer佬

咁你反唔反牙

世盃撐西班牙

痴線,啲人傷晒仲要對未來熱,投定降得唔得

好驚對熱又有人傷

放心 熱唔難打
利申 英超熱迷

死熱狗

十月是屬於kane的

喂 你點睇有班仆街和緊波都入你呢個傷殘人士數

傷殘人士呃人工 生人霸死地 有冇價都賣了

04年到而家我都係支持葡萄牙

季初就講過 傷患已經破壞左我聖
如果要放棄佢比佢轉會走都唔反對

本身都諗住睇埋呢季 點知都係踢兩個月又傷兩個月

又係一個比傷患破壞既世界級球員

仆街 疤果邊又贏

。。。。

痴鳩線點解阿狗可以柒到咁

皇狗柒d

沾屎柒d

我覺得車柒過阿

比精工開齋

基沙文

好勁

黑到連角球都冇

咪又係輸

食左飯未

1-0

二弟

竟然打和

in fact this is the best result

要雪下辛仔先得

季尾買返馬撚
賣機司
買隻右翼返黎啦

O仔都呀緊rw
人一

同今場和緊波個陣有咩關係
賴到無野好賴

屌佢老味 今日打乜柒風呀陷家剷 weekdays 唔撚打得嘅屌你老味臭閪天交合

屌件ball 3同啲底褲係露台唔知吹撚左去邊

笑撚左

Benzema is now real madrid's 7th all-time leading goalscorer!

benshitma out

無天理

6點半終於返黎

我08開始

但見到b9尋晚嘅表現
我決定唔反佢一星期

世盃又係我嘅舞台

掛住入波我會

掛你老母臭閪

上兩屆我撐果隊都拎冠軍

牙朗>美欺

佢傷同和波真係冇關係

見到提子都叫有啲接班人都安心啲
但係mario都係冇進步
莫天奴打中場都係冇好過
係叫做有A B silva頂一頂
希望sanchez成到材

葡萄牙算鳩數啦 A施華意甲仲未入過波 B施華直頭唔撚見左

基達菲1-2皇馬：C朗在球隊最需要他的時候出現！

◆

第38分鐘，賓施馬避過對方的攔截後突入禁區為皇馬首開紀錄，皇馬作客1-0領先。

基達菲在第55分鐘時將比分追平1-1。

第85分鐘，伊斯高精準長傳，C朗半窩利射入死角，最後時刻幫助皇馬2-1拿下3分。這也是C朗個人今季西甲的第一球。

本場比賽結束後，C朗已在對陣基達菲的13場比賽裡總共攻入21球。賽後，馬些路在接受採訪時表示：“我們都知道基斯坦奴能為球隊帶來什麼，當球隊需要他的時候，他總是在那裡。”

另外，據西班牙媒體消息，拉莫斯昨天嘔吐了一個晚上，與基達菲比賽開始前都在接受治療，一度在更衣室裡幾乎暈倒，差點不能參加這場比賽，但最終他還是正選登場並堅持打滿全場。

本場比賽結束後，皇馬暫時以17分位列積分榜次席。下週週中，皇馬將在歐聯裡對陣熱刺。

基達菲1-2皇家馬德里
入球球員：賓施馬⚽，C朗⚽
正選陣容：卡斯拿，阿查夫，拿祖，拉莫斯，馬些路（72'菲奧），華斯基斯（72'伊斯高），洛蘭迪，卻奧斯，阿辛斯奧，賓施馬（81'馬約拿），C朗
黃牌：拿祖，菲奧，卻奧斯

尋晚對成篤屎入左球

伊斯高吊個球波真係靚到

施丹：“為C朗的西甲首球感到開心”

◆

與基達菲的比賽結束後，施丹接受了皇馬電視台的採訪。

“比賽踢得很艱難，但這是正常的……我們知道西甲的每一場比賽都不容易，因為對手都想給我們製造麻煩。好消息是我們踢了一場精彩的比賽，尤其是上半場，我們主導了比賽，創造了大量機會。那個失球是有一些注意力不集中，但最後時刻我們憑藉不屈的意志最終獲得勝利。我們拿到了3分，這是今天最重要的。”

“我們知道不會容易，因為馬些路、賓施馬等球員都是剛剛傷癒復出。但是我們看到球隊沒有放慢節奏，能夠保持專注，比賽是90分鐘的，最後我們贏了。”

“這是我執教皇馬的第100場比賽，但什麼都沒有改變，我還是一如既往，能夠贏下來當然好，這是毋庸置疑的，這是美好的回憶。”

“基斯坦奴能取得新賽季西甲首球是至關重要的，我為他的入球和伊斯高的傳球感到高興，當然了，還有卡琳。我們是一個團隊，我們為每個人開心。”

同以前比好左架啦
不過後防都係依舊班老野

繼續出辛打正選真係食得屎

你唔賴戰術大師唔出魔笛伊斯鳩掃把
唔賴機師金童鳩鳩下
唔賴C朗聯賽腳風唔順
走去賴個傷兵
你都忽忽地

入唔到波呢D都唔係第一場既事
BALE走撚左起碼讓返個正選位出黎先
唔好同我講乜撚賓周馬 賓周馬不嬲食開屎

點解你覺得係前鋒問題而唔係堆契仔出事

On9

邊個打交

你隊波

世同佩

肉酸粒左n世

世清一個打佩維二人

淨返牙維浴血奮戰

有D野唔洗畫公仔畫出腸架疤狗

Watford 2-1 Arsenal

嘩 好肉酸

雲加係我心中永遠勁過拖舟

行開d啦

點解咁肉酸

過主啦johnowen

又有隻爆閘狗入黎搞事

出黎護你d紅衫手足 ？

好心你班hi仔咪聊6點半啦
明知佢癲既

仲有人未block 630?

斬

週日偽毒不見了

下場對熱 分分鐘又有人要受傷

希望到時 630捧到上天既球霸賓斯馬可以挺身而出

今場一定要見識拖舟有乜招對功夫足球

挺身而出保住熱狗clean shit

睇完今場就知，辛仔仲未夠班擔大旗

辛仔冇空間比佢推真係死左腳

辛專心打翼算啦
仲有幾年時間比佢去接朗班
攻中一日有isco佢同好難夠爭

睇返近鏡
阿朗炒完空籠嗰下之後好似眼紅紅

佢之後入返球心情應該好好多
真係多謝伊斯高
唔係拖舟條傻鳩好快又比人炒

好彩牙朗今場有入波
如果唔係上半場加下半場炒左咁多tap in 又浪射 真係無眼睇

出機師又好 賓周又好 贏到就得了
小小心願

今年又係次名好過首名

首名有邊幾隊
咁姐係要輸俾熱
或者輸俾多仔一次

暫時咁睇 做次名實仆街

6半冇改錯id

今年曼城都好勁下

換走左賓周馬C朗先入波

勿忘4-1

買左幾多人洗左幾多錢又唔講

咁又點
有邊隊唔買人

臭jer佬 ho ball!

對熱中場我估都係鐵三角加isco?
前面bc
後防求其

C7 St=冇用 比返左翼佢

聽晚我bk左綠狗號 名額一千人

再bk左深圳人民醫院留定床位比球員

聽晚驗貨 睇下Kane 有冇料先

拳拳到肉
腳腳斷骨

驗下Allí 夠唔夠禾地星如打

Ali騰空踢兩腳可以收佢皮

我皇1.3倍，睇到咁撚高
比英國射手456

Kane 入四球 新利雲

Alli停賽喎

講 你撐咩色

白

月狗話出到線今年唔打邊邊

This ching clever

Aulas, Lyon president: "I would like to thank the one at Madrid who told us (Benzema) that Mariano was the player that we should sign" [as]

你唔簽佢 我點有得踢啊

賓周又贏

下年馬撚賓周一換一ok?

屌你老母垃圾連狗

嘻

連狗食撚屎

邊咁多對身體唔好

臭雞有樣睇

你死肥仔

賓周為左趕走異己等自己坐正
竟然出哩幾招
我諗係因為達仔都睇唔過眼所以走左

有冇睇新聞呀屌 人地續約點買呀
冇幾億唔洗諗

唔怪得之咁多人屌柒你

【體育】馬德里體育會中場沙奧尼古斯剛與球會續約，將效力至2026年。
沙奧尼古斯（Saul Niguez）於2007年加入馬德里足球學校，一直效力母會至今。他與會方續約後說：「我很開心，因為馬德里體育會就像一個大家庭，沒有比這兒更好的落腳地方。」他表示會盡力報答球會遇之恩。 此子迄今協助球會上陣48場入22球，而在國際賽，他已3次代表西班牙出賽，而西班牙早前在U21歐國盃4強面對死敵意大利，就憑他連中三元，美中不足是球隊在決賽受挫於德國屈居亞軍。 這位22歲中場近期一直是轉會市場的焦點，馬體會會長施里蘇早前揚言不會讓這位中場核心離隊，如今看來果然沒有食言。

Saul好似續左七年

買傾都可以講下 不過ff下好了

忠心難求

原來九年 當中我冇講過

牙維好25

佢不嬲都係
死獌狗輸左歐超杯就嬲到宜家 小氣到🤢

死阿狗排第幾牙

皇狗第二

Saul 佢好憎皇馬
本身係皇青訓
佢自己話比人欺凌先轉去下體

體諒下牙維啦
鬼叫曼城壓住獌狗咩

估唔到仲有人未block nigga維

臭jer佬

黑狗好好打 刀槍不入

曱甴

呢個好笑

仲買中場 集郵咩 買埋華拉提 奧燒 普巴 簡迪啊笨

6點半
我平時好唔認同你迷賓周
但你哩句真係說出皇區手足嘅心聲

不了
牙維=高汁

我係打不死嘅小強洗你講咩 死黑狗

你肉酸仲好笑呀

今次撐牙維

鳩白

係打不死就出去同人隻揪啦
留係呢到托柒咩

冬季有咩即食

回收占士有如大將加盟

不能同意更多

轉account轉得咁快

橙 14-15個年仲想印占
好彩無印 水貨辣殺

算慢
佢personal record 應該半分鐘就可以

你打小強果時有見過佢追住人打咩？我靜係知狗會追住人咬

正式約牙維出黎 聽晚出黎睇波 較量完我請你飲返杯

私鬥！？

其他人黎我咪請埋 $500任你飲

我淨係知你笠水匿係狗竇到打飛機姐

世清又話維哥係你老死

大家唔好鬧交
出黎打個邊邊和和氣氣

食飽就上擂台打返場

為世清呐喊助威

咩賠率
想落注

睇完場波應該都深潛哂

世清戰鬥力=蜀國五虎
牙維戰鬥力=邢道榮之流

牙維=包青天

牙維level

我睇死c朗打熱刺冇表現 快退休

牙維color

牙維似兀突骨

互鬧，互咬好好玩咩？

死亡係牙維唯一出路

呀維，粒仔

食野啦牙維

邊個再笑鳩我老死牙維 我就隊邊個屎眼

佢出嘅話 我拎定$500出黎請各位皇區手足飲野

500蚊咁多位，維他奶都唔夠找數

賞面嘅話我帶埋大家去圍村bb蕉 我再出$500

限人數 我同阿維再加多18位

me join

順便bb蕉

烏煙瘴氣

卡卡

今次又邊個

就讓入球來預告 地設與天造
占配合朗 誰亦看好

全部都係臭雞
包括你呀
臭雞

唔識

呢個包包面有肉地正過 馬場xxxx

呢個真

為左鞏固世清政權 牙維依d叛徒一定要清除

係皇區

牙維納命來

巴利有排抖兩鬥熱刺皆缺陣

皇家馬德里教練施丹透露，正在養傷的翼鋒加里夫巴利未有復出時間表，除了周二歐聯對熱刺一仗不能上陣外，11月初作客倫敦的次循環交鋒亦難望披甲。

巴利自9月26日小腿受傷後一直未有上陣，施丹表示現時仍未知道他會何時康復︰「我沒辦法說出日期，只有靜心等待，看著一天一天過去，他當然想盡快復出，但現在不能保證甚麼。」

對於熱刺領隊普捷天奴大讚隊長沙治奧拉莫斯是他唯一願意付錢觀看的球員，施丹說︰「關於拉莫斯我可以談一小時，他是我們的隊長和領袖，即使在球場外亦一樣，他本人的個性亦是如此，充滿代表性。」

「他是個高尚的人，有話直說，自20歲為皇馬效力，直至現在仍留在這裡，已說明他有多出色。」施丹補充。

hello

負隅頑抗

普捷天奴豪言狂攻皇馬

【體育】雖然作客班拿貝，而且對手是衛冕的皇家馬德里，但熱刺領隊普捷天奴豪言於周二歐聯要全民進攻。

作客皇家馬德里，很多球員都只求1分，大踢大巴陣，不過普捷天奴（Mauricio Pochettino）透露熱刺今場的戰術不會這樣：「我們要嘗試去主導球賽，努力踢出好成績，要主宰皇馬對我們來說是一個重大的挑戰。我們在對方後場就作高位壓逼，踢得進取及勇敢。足球就是要這樣踢。」

曼聯在剛過去的英超以泊大巴守和利物浦，普帥坦言每個人都有權選擇自己的戰術：「你要尊重每一套戰術，但要是你問我，我們會以熱刺的方式作客出戰皇馬，不會因為身在馬德里，就改變自己。」

雖然作客班拿貝要狂攻，但曾任教愛斯賓奴的普帥對這個經典球場只有尊重：「皇馬是一支不能言喻的特別球隊，你要在班拿貝比賽或對戰他們，才感受得到。沒有在班拿貝鬥過皇馬，就像沒有受洗過一樣。」

迷雲狗顧掂自己先

20歲效力皇馬?

你又點牙CHING.........

我又自膠左
sor ar ching

我又自膠左
sor ar ching [/quote]
記錯18定19

呀維今次唔抽我
我之後都唔抽牙維了

cap定圖先

Nigga大戰粒水狗

真係想買？施丹讚卡尼：非常全面
【體育】一直有傳皇家馬德里希望羅致熱刺射手哈利卡尼，兩軍在周二歐聯將碰頭，皇馬主帥施丹賽前就大讚卡尼是一名非常全面的球員。

「哈利卡尼（Harry Kane）是非常重要的球員，是熱刺的重心，所有事情都很了得。他經常都向前進攻，以速度進擊任何空位，是一名十分全面的球員。」施丹（Zinedine Zidane）於周一的賽前記者會大讚這名近11場轟入15球的英格蘭國腳。

長他人志氣的同時，施丹沒有滅自己威風，表揚了陣中近期表現勇猛的進攻中場艾斯高：「他的優點是可以出任多個位置，但最好是讓他跟前鋒靠近一點。每當有機會出場，他都交足功課，而且每天都進步。我真的很喜歡他，因為他有創造力，而且不懼怕作出嘗試。」

施丹又指，上仗西甲受傷缺陣的門將基羅拿華斯，已經重投操練，而且表現很好，身體沒有任何不舒服的地方，相信可以回歸正選。

牙維處於劣勢

和好

打呲又去左邊樹蒲

《閃耀法甲的皇馬棄鋒：Mariano Diaz》

一直以來，西甲豪門皇家馬德里總被批評為不懂善用青訓球員，導致馬達、莫拉達等優質產品，先後離隊發展，並取得不俗的表現。今季，再有1位出走皇馬青訓營的球員，能夠保持勇態，並引來各方的關注，此人就是今夏才與銀河艦隊分道揚鑣的馬里安奴（Mariano Diaz）。

擁有西班牙和多米尼加雙重國籍的馬里安奴，司職前鋒，在2011年10月加盟皇家馬德里，並迅速被編入U-19梯隊。由於表現愈見出色，所以馬里安奴便於1年前，被提拔至皇馬C隊，繼而再成為卡斯迪拿的主力，最終於上季加入一隊。

雖然馬里安奴於上季，在得到施丹賞識的情況下，毅然成為皇馬的一隊成員，但賓斯馬和莫拉達的在陣，卻讓此子只能不時於垃圾時間上陣，但這名西班牙射手仍能把握僅有的機會，在去年12月對陣拉科尼魯亞的比賽裡，攻入個人職業生涯的首個西甲入球，並協助銀河艦隊以3：2力克對手。

據統計，過去一季的馬里安奴，共於各項賽事為皇馬上陣14次，期間貢獻5入球2助攻。雖然效率並非特別出眾，但能夠於球星雲集的銀河艦隊陣中，得到一定的上陣機會，並有著理想的發揮，便可證明著馬里安奴是一位具質素的前鋒。

由於無法獲得持續的上陣，讓莫拉達漸漸萌生去意，但皇家馬德里並沒有選擇留下馬里安奴，反而是把後者，出售至法甲勁旅里昂，賺取800萬歐元的轉會費。雖然莫拉達當時仍陷入轉投曼聯或車路士的漩渦，但離隊幾乎是幾可肯定，所以不少的球迷，均希望施丹留下潛力和實力並重的馬里安奴，成為賓斯馬的替身。

不過，皇馬並沒有採納有關意見，相繼讓馬里安奴和莫拉達離隊發展，並安排上季被外借至禾夫斯堡的美約羅（Borja Mayoral），出任賓斯馬的第一替身。

沒能憑著自身的質素留於皇馬發展，對於馬里安奴來看，或是一個小小的打擊，但事實證明，這名西班牙前鋒絕有獨當一面的能力。統計指出，加盟里昂後，馬里安奴已於聯賽錄有9次的上陣，期間斬獲7個入球，使其成為法甲近期的「當紅炸子雞」。

鑑於里昂選擇以5200萬鎊的轉會費，將法國前鋒拿卡錫迪賣往英超豪門阿仙奴，所以該隊便選擇引進馬里安奴作為補充，但是次的收購，其實存有一定的風險，畢竟後者從未於一隊的賽場上，得到穩定的上陣機會，所以起用此子取代拿卡錫迪，稱得上是一個賭博。

可幸的是，初登法甲的馬里安奴，迅即交出讓人滿意的表現，證明自己絕有潛力，彌補拿卡錫迪遺下的空缺。9戰斬獲7球，反映著馬里安奴的無球走位能力雖然不及拿卡錫迪，但埋門觸覺甚佳的前者，也能夠憑著自身的技術特點，成為里昂的入球泉源。

對於馬里安奴的狀態火熱，里昂主席奧拿斯回應說：「馬里安奴的能力相當出眾，不僅擁有出色的身體條件，爭勝意欲也十分旺盛。雖然曾有不少的意見認為，里昂完成一宗失敗的簽約，但馬里安的卻成功以表現，回應一眾的批評。」

值得一提的是，原來里昂之所以決定引進馬里安奴，全因該隊的舊將、皇家馬德里前鋒賓斯馬，向奧拿斯誠意推介，讓這支法甲勁旅成功收獲一位技術特點豐富、發展潛力巨大的年輕射手。

雖然簽下馬里安奴後，里昂的入球能力得以維持，但在聯賽9輪戰罷後，他們僅能以16分，排於法甲第6，表現尚未達到人們預期，但相信在馬里安奴、迪比和費基亞等實力戰將的帶領下，里昂的戰績將會穩步上揚，成為爭逐聯賽冠軍的「黑馬」。

留名待bin

硬漢！「水爺」胃痛嘔吐仍在堅持出戰

在本輪西甲聯賽中，皇馬作客2-1戰勝基達菲。但自今場比賽前一晚開始，拉莫斯便胃痛並伴有嘔吐現象，這種狀況一直持續到了賽前。由於差點暈倒，他不得不在基達菲球場更衣室接受輸液。

人們本以為施丹不會將拉莫斯放進大名單，但令人驚訝的是，這名來自西維爾的球員不僅出現在了大名單，還成為正選並打滿了90分鐘。而巴列霍則被留在了後備席上，直到目前為止他仍未在西甲比賽中亮相。

在賽後的新聞記者會上，施丹確認了拉莫斯的病情。這名教練表示，儘管皇馬隊長感到疲憊，但目前狀態還可以。

我地冇放棄到你架馬撚

成隊老弱病殘

Come back馬撚

攻就啱晒啦，皇打反擊

守到先得架

又要睇伊斯高打救我地垃圾皇

月狗最開心

點解

沾屎坐板敗走歐洲反沾自然開心

Yes

好耐冇見過郵差篤篤
你最近好嗎
還是那麼忙碌嗎

今晚

今晚要比熱狗打傷幾多個

打就打某神鋒唔好搞其他人

黃屍

有比比大哥係到都話可以抗衡下熱狗

全武鬥

今晚真係咁睇好皇? ... 呢排又傷兵又踢到柒吓柒吓 ...

未夠630呀，收陣皮先得唔得？

小學生唔好扮kongu啦好嘔心

條友是咪之前比鳩白問兩問 連啲building係邊都唔知定點

佢分分鐘連今個星期reading week都唔知啦

今個禮拜成個禮拜唔使返

都係要溫書

鳩白=y絲

係y絲問佢

唔係我 我都想係KONGU

咪撚同條假膠癲啦！ 由佢單機，過一排冇癮佢就會走架啦！

蟹。。。。

Fuckyea!

[皇區][功夫熱請饒命] 皇家馬德里 對 熱刺

又開垃圾TOPIC

唔洗下下幫住月狗嘅

係我就唔忍啦月狗

唔係功夫熱係咩？未來熱？

獌維

傲慢與偏見……你看到了哪一面的C朗？

◆

就算不是球迷，你也會知道基斯坦奴·朗拿度，而且你對他腹肌的熟悉程度可能和對他在球場上風格的了解程度不相上下。

毫無疑問，不管你是來自哪個國家的球迷，都會覺得基斯坦奴·朗拿度始終是球場上最耀眼的那個人。

這位32歲的足球運動員在皇家馬德里這間歐洲最著名最輝煌的球會裡贏得了無數榮譽。他17歲成為職業球員，在曼聯度過了職業生涯的前半段，直到2009年皇馬花費9600萬歐元將他帶走。

2016年，基斯坦奴與皇馬續約4年，稅後年薪達到2300萬歐元。這份合同尚且墨跡未乾，他又成為繼米高·佐敦和勒邦·占士之後第3位與Nike簽訂終身合同的運動員。《福布斯》估計他在2016年6月到2017年6月期間共賺到9300萬歐元，連續第2年位列全球最高收入運動員榜榜首。

根據Hookit的數據，他的Instagram賬號有1.12億粉絲，Twitter賬號有6100萬粉絲，他的社交網絡價值也在不斷上升。

“我能擁有現在的一切是因為我犧牲了很多”，朗拿度曾這樣說到。他的確擁有很多，他在自己的Instagram賬號上也經常發表——除了一個美好的家庭（7歲的兒子基斯坦奴Jr，5個月大的雙胞胎馬迪奧和伊娃），還有數量繁多的豪車、私人飛機、個人品牌CR7等等。

3年前，《Man's Health》將他選為全世界身材最好的運動員，今天他又入選了《體育畫報》評選的全世界身材最好的運動員榜單。即使在運動員中，他的自律都是傳奇一樣的存在。入球後，他常常會脫掉球衣，在球場上展示自己的好身材，此外，他還會為自己的CR7內褲品牌拍攝宣傳照。

除了是一名頂級球員之外，他還有香車美人相伴，穿衣顯瘦脫衣有肉的身材讓男人女人都為之瘋狂。理所當然地，人們認為他在球場內外都有些高傲。

2015年，他與交往了5年的女友伊蓮娜分手，又掀起了一波外界對他私生活的評價，人們最初猜測分手的原因是伊蓮娜沒有參加他母親的60歲生日宴會，而家人對他來說就是一切。

“任何關於伊蓮娜與朗拿度家人不和的傳聞都是虛假的，都不是造成他們分手的原因”，伊蓮娜的發言人說。朗拿度方面則表示分手是深思熟慮後的決定，他祝伊蓮娜幸福。

朗拿度說過，當他認真尋找交往對象時，名氣對他既有幫助，也有傷害。

“說真的，這不容易。有一半的人接近你只是因為好奇。這是正常的，不只是我，很多名人都會遇到同樣的問題。”

“我是一個自信的人。我高大，年輕，身材也很好。所以我認為還有一半的人是因為……”

她們有眼睛。

也是在那個時候，他重新把注意力完全集中到了足球上。

在2016年歐聯決賽裡，為皇馬在互射十二碼裡射入奠勝球後，他脫衣慶祝。批評家們因此認為他缺乏體育精神，對此，朗拿度回應說：“純屬嫉妒。”

因為他無需討好自己的敵人。

“賽季進入最後2個月之前，基斯坦奴什麼表現都沒有”，馬體會球員菲臘比·雷斯曾這樣談及這位4座金球獎在手的皇馬球星。

有一段時間，受到傷病的影響，朗拿度的出場時間有所減少，他的教練希望他將最佳狀態保持到重要比賽前。菲臘比·雷斯認為金球獎的評委過分關注最後幾個決定性月份甚至是幾週，而忽略了全年的表現。還有一些人為評委們忽略英超聯賽的球員而感到不滿。

2013年，朗拿度和他的“死敵”美斯共同入圍金球獎候選名單後，時任國際足協主席白禮達表示美斯“是一個友善的人，一個好孩子”，“而另一個人則在髮型師那裡待更長時間。”

皇家馬德里立刻要求白禮達公開道歉，朗拿度也通過社交網絡發表了回應：“這表現了國際足協對我、我的球會和我的國家的態度。現在很多事都有了解釋。我祝福白禮達先生身體健康，長命百歲，繼續見證他所喜愛的球隊和球員的成功。”

順便一提，2015年，白禮達陷入受賄醜聞，被禁止參與足球事務6年。

幫助皇家馬德里奪取第十座歐冠獎盃後，朗拿度在2015年蟬聯金球獎。他和美斯的競爭仍在持續著。

“我認為那些人有點問題，可能是嫉妒吧”，擊敗拜仁慕尼黑後，朗拿度的皇馬隊友馬些路在接受採訪時說，“我不知道他們是怎麼想的，朗拿度每天努力訓練，竭盡全力幫助球隊。這肯定是嫉妒，看看那些數據吧，而且他還每天都在進步。”

“他的確是會為自己的入球感到開心，但他更為球隊的勝利感到開心。”

今年，皇家馬德里拿下了球會歷史上的第12座歐聯獎盃，這是他們在最近4個賽季裡第3次捧盃，朗拿度的個人職業生涯入球也達到了600個，在決賽與祖雲達斯的比賽裡，他也有入球進賬。賽後，他毫不諱言球隊將在2017-18賽季裡爭取三連冠。

期待就意味著壓力。本賽季開局階段，朗拿度不太順利，直到昨天才攻入了個人本賽季西甲的第一球。但是如果誰要是懷疑他的能力，那可以花5歐元買張門票，去參觀一下坐落於其家鄉的CR7博物館，那裡展示著朗拿度的職業生涯。

皇家馬德里、葡萄牙國家隊和Nike都依然為他們在這個男人身上的投資激動萬分，因為他依然是最受歡迎的球員，當然了，同時也可能是最招人恨的球員。

擊敗多蒙特後，朗拿度接受了《馬卡報》的採訪：“我好像不得不在每場比賽裡重新證明自己。公眾對我的看法讓我驚訝，我的數據擺在那裡，我是一個職業球員，對這一點，我一直非常明確。”

雖然現在他已經能夠習慣那些流言蜚語，但還是不能理解它們。“我很開心，我正在做著自己喜歡的事情”，他說，“每一天，世界各地的人們都在談論我，我是為了足球和我的家人而生，不是為了媒體。”

不管那些批評家們怎麼想，2016年續約時，朗拿度就說過他想在皇家馬德里結束自己的職業生涯。與此同時，他對家庭的投入也非常多。

朗拿度是家裡最小的孩子，他在葡萄牙馬德拉島出生。兒時，和很多同齡的孩子一樣，他滿大街踢球。7歲時，在父親的建議下，他加入第一支少年隊。

朗拿度回憶說，父親經常獨自去看他的比賽，因為媽媽和姐姐都對足球不感興趣：“在馬德拉的時候，我經常穿著哥哥們剩下的球鞋踢球。不過小時候你不會在意錢，你在乎的只有感覺。那時候，我能感覺到自己被保護著，能感覺到自己被愛著。”

加入士砵亭時，朗拿度只有11歲。那時的他技術出眾，但是還很瘦小。於是他決定比任何人都更努力地訓練，以便成為最好的那個。晚上他也會偷偷從宿舍裡溜出去，但他是去訓練的。

17歲，他成為職業球員。看他比賽時，他母親都需要服用鎮靜劑，因為實在太緊張了。

15年後的今天，不僅馬德拉機場以他的名字命名，他還向聯合國兒童基金會、救助兒童會和世界宣明會等各慈善機構捐贈了數千萬美元，幫助那些需要幫助的孩子。此外，醫療服務質量也是他關心的話題，因為如果不是15歲時的心臟手術取得成功，他的職業生涯還沒開始就要結束了。

“我的父親一直告訴我，當你幫助別人的時候，上帝會給你雙倍的回報”，朗拿度在2013年說，“在我的身上就是這樣。當我幫助那些需要幫助的人時，上帝也在幫助著我。回家後，我媽媽會說：‘兒子，你幫到了別人，你做得好。你能夠關心世界上其他人的生活，真的很好。’能夠從對我來說很重要的人的口中聽到這些，感覺真的很美好。”

2012年，一個和癌症做鬥爭的9歲男孩Nuhazet聯繫上了朗拿度的經理人。孩子的心願是能看一場皇家馬德里的比賽，於是佐治·文迪斯將他和他的父母帶到了班拿貝。在那裡，Nuhazet見到了朗拿度，還在朗拿度的私人包廂裡觀看了比賽。

主診醫生告訴Nuhazet的家人，他們必須嘗試新的療法後，朗拿度和文迪斯為他們支付了新療程的治療費。

2016年，朗拿度將自己的歐聯奪冠獎金70萬美元全部捐獻給了慈善機構。他做過的類似好事不勝枚舉。

職業生涯還在繼續，但朗拿度知道，從7年前開始，除了球員身份外，他還有一個很重要的角色。

皇馬奪取2016-17賽季歐聯冠軍後，他將基斯坦奴Jr.帶上球場，一起慶祝奪冠。冠軍時刻因此而變得更加特別。

“這樣的快樂是在我成為父親前無法理解的”，他說，“這是無法用語言描述的幸福感覺。”

今年6月，朗拿度又迎來了一對雙胞胎。由於國家隊比賽，他錯過了他們的出生，但結束洲際國家盃後，他立刻返回了家中。

7月，他的女友佐真娜·洛迪古斯也懷上了他們的第一個孩子。

兩人已經相處至少一年。去年11月，他們在巴黎迪士尼第一次被人們發現。今年一月的國際足協頒獎典禮上，他們攜手走上紅地毯。

總體而言，朗拿度現在是事業家庭雙豐收。在皇家馬德里，他已經成為球會的歷史第一射手，而他至少還會在這裡待3個賽季。接下去，他的目標可能是爭取為葡萄牙拿一座世界盃冠軍獎盃。

財富？名聲？如果你對朗拿度真的有所了解，那你不難知道對他來說最重要的是什麼。足球和家人。

跟隨球隊作客時，晚上他在酒店裡與誰通話？他的兒子。奪冠後他牽著誰的手走上球場？他的兒子。

朗

連登越反 禾朗越強大

好柒牙個Topic
因住比人笑返

皇馬將派出“冠軍11人”迎戰熱刺

◆

皇家馬德里在國際比賽日之後的第一場西甲聯賽裡取勝。接下去，球隊將迎來熱刺的挑戰。這是本賽季皇馬在歐聯裡的第一場關鍵比賽，如果取勝，皇馬就可以在積分榜上獨自領先。

好消息是，明天的比賽裡，施丹可以盡遣主力，唯一缺陣的只有卡華積，但是拿祖可以頂替右後衛位置。與此同時，拉莫斯的腸胃炎已經沒有大礙。

賓施馬無疑會在攻擊線上與基斯坦奴拍檔，2009年8月以來，兩人合共為球會貢獻了594球。與基達菲的比賽裡，賓施馬攻入了372場比賽裡的第182球。葡萄牙人則是402場比賽裡的第412球。

在他們身邊穿針引線的人是伊斯高。這位西班牙國腳擔當的是組織者的角色，他將站在卻奧斯、卡斯米路和摩迪身前。

後防線上，馬些路已經在與基達菲的比賽裡復出，中堅拍檔則是華拉尼和拉莫斯，前者上週末輪休了一場。由於卡華積的病毒性心包炎未癒，頂替他的右後衛在拿祖和阿查夫之間產生，拿祖的可能性更大一些。傷癒後的基羅·拿華斯重返正選門將位置。

· 最近15個歐聯主場比賽裡，皇馬保持不敗
· 最近37個歐聯主場比賽裡，皇馬只輸了1場
· 最近19場歐聯比賽裡，皇馬只輸了1場
· 最近29場歐聯分組賽比賽裡，皇馬保持不敗
· 皇馬上一次在分組賽裡落敗是2012年10月對陣多蒙特
· 最近10場歐聯分組賽裡，皇馬攻入34球，平均3.4球/場
· 基斯坦奴·朗拿度在最近7場歐聯比賽裡攻入14球
· 熱刺最近7場比賽不敗
· 熱刺在本賽季的5場作客比賽裡有4場零失球
· 熱刺在最近7場作客比賽裡攻入28球，平均4球/場
· 哈利·簡尼在熱刺最近7場作客比賽裡攻入16球
· 最近6個歐聯作客比賽裡，熱刺一球未失
· 哈利·簡尼已連續4場歐聯比賽取得入球

歐冠分組賽第3輪 皇家馬德里VS熱刺
時間：香港時間2017年10月18日02:45
地點：班拿貝球場，馬德里，西班牙
直播：有線hd201

施丹：“我非常喜歡伊斯高”

◆

在對陣熱刺的賽前新聞發佈會上，皇馬主帥施丹稱讚了伊斯高。

“伊斯高知道他是球隊的重要一員，不管什麼時候，只要得到機會，他就會做到最好，他每天都在進步。”

“伊斯高能踢好幾個位置。對他來說，越靠近前鋒越好，但他也能退到中場踢其它位置。”

“這都取決於球隊的打法和出場的球員，但最重要的是他一直在進步，因為他非常出色。”

“我非常喜歡伊斯高，因為他很有創造力，始終竭盡全力。”

“我喜歡那些敢於嘗試的球員，因為他們通常都能取得成功。”

當然了，新聞發佈會上還談到了熱刺球員哈利·簡尼。

“我們都知道他是一名優秀的球員，但熱刺不是只有簡尼”，施丹說。

“熱刺有一套強大的陣容，我們會為比賽做好準備。”

對於本賽季皇家馬德里受到的一些批評，施丹也做出了回應。

“人們有權擁有自己的想法，也有權表達自己的想法。我們會試著取得盡可能做到最好”

“人們可以有不同的想法，但我不會改變我的想法。”

伊斯高：“我們希望擊敗熱刺鞏固小組首名”

◆

在皇家馬德里對陣熱刺的比賽前，皇馬球員伊斯高參加了新聞發佈會，接受了記者的採訪。

關於自己目前的狀態：“在賽季中，一支球隊總有狀態起伏，我們要做的就是做好隨時出場比賽的準備，然後找到球隊的平衡。我希望能夠繼續獲得出場機會，我對於目前在球隊的處境感到滿意。施丹在球隊裡有絶對的權威，所以在上週末的比賽中安排那些在國際比賽週期間訓練得很努力的球員出場也很正常。我要做的就是做好準備，在球隊需要的時候頂上。”

關於自身的進步：“我的球技和閲讀比賽能力都提升了不少，在皇馬你可以向有經驗的球員學習並且取得進步，我在這裡過得很開心，我也一直在爭取變得更強。我不知道現在是不是我職業生涯的巔峰，但是我的確期待未來我能夠有更高光的時刻。”

關於今年的金球獎：“我很高興進入金球獎的提名名單，但是我沒想過贏得這個獎項，這的確太難了。相比於未來，我們要做的就是把握好現在。我覺得C朗今年肯定能拿到金球獎，其他人很難和C朗競爭。拉莫斯和摩迪也有機會進入最後的三人名單，他們上賽季的發揮都很棒。”

皇馬對陣熱刺的19人大名單

◆

在對陣熱刺的比賽開始前，皇馬主教練施丹公佈了比賽的19人大名單：

皇家馬德里大名單：
門將：拿華斯、卡斯拿、莫哈；
後衛：拉莫斯、華拉尼、拿祖、馬些路、菲奧、阿查夫；
中場：卻奧斯、摩迪、卡斯米路、阿辛斯奧、伊斯高、施巴路斯；
前鋒：C朗、賓施馬、華斯基斯。

帽子撚刺狗

又要睇on9機司後備出場

有冇ching掛住我

球王思朗

比哥狗中出一百球

200球都黎緊

牙維就慘啲 又要爆2晚肝

比個面我唔好抽
我最多唔推你啲post

岩 好低質

佢做阿狗已經受到應有既懲罰

Sor囉

都慣

唔記得左你係熱狗啫 唔洗咁牙？

吹咩死歐霸仔

頭先幫你都要咁串

佢25

歐霸好失禮你咩
一陣垃圾皇唔覺意跌埋落去呀

好心相勸肉酸仔唔好再撩自己友

@ 鳩白

光頭佬全部都係垃圾

quote]

嘩熱狗話想打傷我地兩個 巧驚

希望皇馬踢番4-4-2

機司咪撚出場

@鳩白

唔出場你點買角大

通知左琛圳人民醫院留左25個床位
當中包埋教練 隊醫

點解你地仲未block 六點半

bb

渣維 佩狗 宇清

正選一定冇啦，贏緊睇吓會唔會換佢出嚟跑囉

應該都冇咩人會應呢條假膠

條友無啦啦搵起我上黎
仲好意思提自己係hku

嗌你都唔理我
死臭雞

你搵邊位

邊個係臭雞咪搵邊個

即係唔關我事

係你

發覺鳩白轉ac好慢

雞就雞啦

I love u

知你轉得快啦

隻630又自稱hku
太空人就有佢份

佢Hku phd

4312
Isco攻中

佢淘寶買hku phd證書

Y絲 你都係唔出現住 有青山病人周圍相認

只求今晩冇人傷

間唔中睇下佢假膠都幾有興趣呀

又要捱夜睇西波

今晚又c7 St

點解c7打st差咁遠
係唔係因為比人mark死曬

Nigga維

一來比人mark死 其實因為佢打正前太唔自由 永遠都要做返中鋒d野 例如二傳 拉空咁 掂波極少 花都冇得佢插

佢打左翼 撚波又可以 傳中又可以 鐘意就走入中間搵波入 推大位又得

但係14-15年安76連勝果段時間都係打442 (冇bale)
冇理由朗會打唔到，記得佢仲入好多波
唔通係因為後面有asso + 機師打翼 局住要打前啲？

冇得推大位直程攞朗條命

如果冇記錯 佢14-15打正前 好似係成日靠左邊 都仲係似個winger 加上個陣隊波應該打target man 比哂d波佢 打佢一個

因為果陣有James
打小組又得 致命直線又得 45度傳中又得
唔洗下下同人硬碰硬

而家打rs只係等頂波
同-6傳到直線就ban遠柱

而家隊波多左控球 感覺上打整體 我自己覺得14/15打佢一個

佢而家=set比後 之後等射波 /頭鎚 基本上冇乜波掂 真係花都冇乜插

小心佢咬你

維哥已經失去常性

驚你粒水多d

3點9起身 睇半場

雞比狗咬原來會受

大家眾志城城先擒下牙維

今晚有邊個睇

我

今晚會唔會比人炒

好心唔好咁勝利球迷啦
無佢靚傳比卻奧斯撚有12m咩
又有球靚入攝頂波
又拉空又做駁腳

前鋒做幾撚多野 想點撚樣先

隊波垃圾係要搵一個賴 作為二十年皇迷都睇唔過眼

賓周馬最撚勁

你最撚賤

痴線佬出返去啦

貼到季尾都得

夠鐘食藥啦

真心 我睇到好肉緊 我好驚皇馬輸埋 睇到心都卜卜卜跳

惟名真係賤 成日出去搞事 我作為皇迷睇唔過眼

鳩白引埋d癲狗入嚟

痴線

真心睇唔過眼惟名成撚日搞事 自己人都咁話

屌左你個系仔幾撚多次

D癲佬咁撚犯賤係要出醜下先安樂
躝啦契弟

係 唔明惟明做咩 講返場波先啦

晨早block左

賓周

睇住打你都打錯

咪同佢癲啦

痴線 走啦你

會唔會係想走次名

而家先第3場走閪咩
廢就廢啦

講得好

懷念攻中之王

今場賓周冇掛住入波
合乎預期

真皇占

回家吧 飲水機爭個人看住

係拜都係坐不如返黎坐
屌你而家場場機械式換入機師

真係好彩賓周救返月狗愛隊

可唔可以講番場波呢？咪再同班假膠癲埋一份？

阿夫查我覺得新仔嚟講唔太差喎，點都好過機司。今場真係唔知機司踢咩？

依屎鳩今場串連一般般，冇 killing pass，埋門一腳又欠銳利 ...

細路畀人嚴防，功力減半

朗今場好似未上力咁，又差啲運

廢賓除咗嗰腳交畀腳仔，其餘同對面打中堅冇分別

中場三個算叫對板，米路包位算係咁，腳仔搏到十二碼，摩迪差啲突破

主場成日出現班後衛壓晒上去，一畀人打反擊就空撚晒，有幾球真係輸得，若不是 keyword

最近皇主場好似畀人落咗咒咁 ...

7月宣佈將離婚的哥倫比亞國腳占士洛迪古斯，據悉已在皇家馬德里前隊友基斯坦奴朗拿度介紹下，認識俄羅斯模特兒Helga Lovekaty，現在感情生活不會寂寞。

新仔黎講夏基美係唔錯 但火喉同卡華積差得遠
如果今場積仔係到 維頓漢都幾頭痕

伊斯高做左好多串連囉 btw賓周馬食撚屎

Kane球半單刀嚇撚到我 唔知月狗果刻咩心情

洛里斯屈機到

有一二下唔係keylor 同艾力臣射得差已經輸左 新仔其實正常 不過進攻冇威脅

你有冇睇定訓左

C朗啲鳩射多到... 阿斯辛奧又唔知做過乜黎 總然之成隊都好-6

朗太鳩

講差
其實細路仲衰啦
誰攻做唔到野 防守又失位
左右閘唔得就咪再死玩兩邊傳中啦死光頭佬

尋晚細路有種跟唔上節奏既感覺
所有決定都慢半拍

怕左對面隻nigga

馬些路就住踢。。。。。。唔好夾硬上啦

同意，好多時中路空晒都唔傳，係要傳邊斬入去 如果皇能開拓埋中路進攻呢條水就 ... 不過要戰術，球員配合，個人突破加埋先有成效，呢一刻 FF 吓好喇

要玩中路要等高仔復出先有得玩下
同可能要收卻佬

高仔打中路突破真係好勁
D直線算係毒
不過時機要再掌握
收起卻老未必係壞處
對面龜縮卻老有時只係變分邊機器
但冇卻老就冇死球party(其實好耐都冇咩點入死球 ）
高仔復出就唔洗睇機司換入換出啦
返去做飲水機二號啦

高仔傷應該真係打亂哂拖舟d部署
高仔傷之前睇得出今季拖想比佢上位

傷咁耐 仲要速度型
好返都有排未有態

回家吧

咁都唔入 垃圾
唔好買啫

咁都唔入真係 英甲是但搵個都入啦

就買起你kane

沾屎換 願意加多1億

今季注定雞胸
下季轉會名單如下
買：
Dybala
世三
Kane
占士回家
Kante

放：
猩猩
機師
賓周

占士就要kane加大力神加winks了

朗 Dybala
占

其實伊斯鳩比多左直線 好事黎
夏基美有排浸 完全係輸經驗
下場分分鐘對住rose呢隻快馬
下半場當米路湧左上前 其實一度改變左形勢 一黎硬淨撞極唔跌 二黎米路出波唔差
其實應該同卻老輪住後上
細路明顯狀態不足 等佢慢慢打起
對面奧莉亞進攻好大威脅 加上普捷天奴用洛蘭迪做二傳做得極好
我地個戰術大師就毫無驚喜

仲有艾歷臣死球落點好準 睇親都好驚
米路唔係好守到kane

james回家我皇仲有機會唔食雞胸

kane估唔到幾扭得
我皇要硬

True

呢個真，一直以為佢係射手型，估唔到推進方面都唔錯

Yes ar
上海上港買唔買Bald

英撚不了
地頭蟲

你隊啲黑鬼幾抽得 平時都係咁架

三個都係今季加盟

一向包辨哂 全能型前鋒 但買佢正選 牙朗一定屌鬼 同埋買佢=拆左成隊哈里朋友隊

中立介紹班白人先係最癲

扭波係今個暑假先開始有

收返佢好過出機司

機司尋日一兩腳就完全證明到自己質素

凖備拆熱刺骨 睇路呀

Hotdog

最尾個撞牆
你話踢咗八十幾分鐘體力下降就話可能會傳得差
屌你一換出嚟就同我傳d咁嘅波

佢以為個新仔保特

琴晚禾朗屈速爆人嗰下堅係勁

好心個兩條契仔有D自知之明啦

機司呢d而家踢貝迪斯都未必有正選真係

掃把佬心諗上撚錯船

施丹的皇馬到底遇到了什麼難題？其中一大原因就是得分能力。

皇馬擁有擅長入球的C.朗拿度，但是C.朗拿度只有一個，而且已經32歲了。
身體機能已經下滑，個人對抗方面也在減弱，速度與突破優勢不明顯。雖然C.朗拿度還能繼續帶來入球，但是能否達到前幾年的高度，這值得疑問。

30多歲的C.朗拿度，只會踢得越來越累。皇馬需要找到一名球員為C.朗拿度減壓，但是陣中缺少這麼一名球員，現在的皇馬缺少第二個「C.朗拿度」，換而言之，缺少一名擅長入球的球員，缺少一個穩定的第二得分點。

皇馬隊內全面開花，今季已有11人取得入球，但是卻沒有一位突出的二號得分手，這才是當前皇馬遇到的最大問題。

賓施馬的吐餅表現，也引來了英超名將連尼加的「抽水」。他在自己的Twitter上寫：「賓施馬被高估了？像在皇馬這樣強大的球隊，取得入球沒什麼特別的。賓施馬尚可，但不是特別優秀。」當有人指出賓施馬的戰術作用，連尼加回覆說：「得分能力不應該成為一名前鋒的弱點，C.朗拿度的出色表現就能拯救賓施馬嗎？」

包皮

屌你仲講

Dybala come ok

迪布尼真係好撚勁

死熱狗山水有相逢牙

現役top5 攻中鏝已經有其中2個

皇馬1-1熱刺：一分並不能令皇馬感到滿足

◆

熱刺門將洛里斯的出色表現使皇馬不得不接受在主場只得1分的結果，不過另一方面，皇馬的基羅·拿華斯同樣作出過精彩撲救。

第28分鐘，奧里亞右路傳中，哈利·簡尼未能觸球，但盯防他的華拉尼不慎自擺烏龍，0-1。

第43分鐘，卻奧斯被奧里亞在禁區內踢跌，C朗操刀12碼命中，將比分扳平1-1。

C朗在歐聯近15次射正攻入13球，歐聯13次對陣英超球隊攻入10球。皇馬連續40場歐聯破門，近3個賽季14個歐聯主場攻入42球。

下半場雙方再無建樹，最終兩隊握手言和，各得1分。皇馬的下一場比賽是在西甲裡對陣伊巴。

基羅·拿華斯賽後表示：“這個比分不能讓我們滿意，我們想要贏，但感謝上帝，我們的表現還不錯。他們有過機會，但我們也有，這是一場精彩的比賽。”

馬些路則認為：“雖然我們未能贏下比賽，但在我看來，我們還是拿到了1分。比賽很艱難，熱刺在閲讀比賽方面做得很好。賓施馬當然會為自己未能入球而感到失望，但更讓他失望的是球隊沒能贏下比賽。”

皇家馬德里1-1熱刺
入球球員：華拉尼（OG），C朗⚽
正選球員：基羅·拿華斯，阿查夫，華拉尼，拉莫斯，馬些路，卡斯米路，卻奧斯，摩迪，伊斯高（87'華斯基斯），基斯坦奴·朗拿度，賓施馬（76'阿辛斯奧）
黃牌：基斯坦奴·朗拿度

yes,ozil幾時返黎打救我皇

今晚阿狗對邊隊

Martial 勁過拉舒福特啦

而家既奧燒唔會岩踢皇馬

施丹力撐賓斯馬

歐聯比賽，皇家馬德里與熱刺踢成1：1，施丹賽後力撐錯失不少機會的射手賓斯馬。

施丹賽後依然力撐賓斯馬：「賓斯馬每天都在進步，他總是付出一切能力。他早前射入過基達菲，今場也差點攻破熱刺。我們要有耐性，現在把目光放在下一場比賽吧。」

屌你 尋日一開波無耐射走個半空龍 仲話要比耐性
搞到鏡頭影住我一直爆粗

賓斯馬仲要有排用

本世紀最大騙局

無錯 呢個先係重點

希望辛可以學下以前既朗咁打翼
以佢既射術 應該可以做到入球機器既

練下隻右腳再講

Real Madrid and Tottenham both have:

📈 17 League points
⚽️ 15 League goals
✅ 5 League wins
🤝 2 League draws
❌ 1 League defeat
😲 Identical Champions League record

Tottenham: W2 D1 L0 GF7 GA2
Real Madrid: W2 D1 L0 GF7 GA2

熱狗關我撚事牙

賓=傾

便少少 賓周同傾一換一ok?

我屌你啦
同玩FM個D有咩分別
和波/輸波: 整個賽季還有很大段路, 一場=/=全季

2億都制啦 24歲大把前途 好似當年簽禾朗咁

回購馬撚please

買大巴拿好撚過

I MEAN 買返馬撚，我知法甲冇回購

法甲冇回購條款
係你老死賓周馬「推薦」里昂買馬撚架仆街
攞景定贈興呀屌

咁熱咪賺到仆街？

有冇人已經對賓周失機冇反應

已不知成為習慣 ...

唔入係應份
入波係BONUS

睇返卡卡同高仔d片
片；兩個踢法真係9成似
中間推波突破，唔犯規都阻唔到

之前都想講似卡卡
高仔防守都有兩手

歌都有得唱啦
現代的足球整體戰入手

傾，拖舟要定了。

要乜春

用b9換 最多唔洗你補水

賓周+機師換傾
Deal?

換大巴拿

黑胡子

肉酸你前世係咪狗黎？我屌你女友 又撩人？你話你有冇用
我好撚想煲撚左你再拎去喂魚

世清之前先話保人

保證佢女友做雞
幫完都唔感恩 呢啲狗都不如

佩狗牙維反心已現

喂屌我無出過聲

你一時一樣 可以靜啦

咁不要怪我不留手了

先拿下反賊渣維保我馬德里政權

間諜滾回倫敦

我絕對服從皇家馬德里

笑4

牙維真係

小氣到
講兩句就要推po 小學生先做得出

狗改不了吃屎

老鼠無撚講錯
阿Q精神

咁我又撐牙維呀

琴晚差D輸多粒
kane 球半單刀假若keyword hi唔到就貼柱入

岩岩自己先推完佩狗打手個post
呢d咪自打嘴巴

兄弟決裂了

你講下我講左啲咩得罪你
我屌你獌狗都可以入罪 話你一時一樣又有錯？

皇區紅髮出黎主持公道啦

痴撚線 講句野都可以有罪

LF3

九唔搭八
話緊你自打嘴巴啊曱甴

咪on9啦
如果「你一時一樣」呢句都令你動嬲 可想而知你EQ幾咁低
佢咁樣撩我 我唔推佢po好對唔住自己

掛住入波我會屌佢

又狗咬狗了 皇區日常

一山不能藏二虎

賣自己友都咁撚落力 真係唔知講乜好
幾撚串都好 我都係唔會周圍賣自己人咁撚低賤

唔係唔比面你呀
周圍貼圖呢下cheap撚到狗都唔做 自己人都係咁話

唔見得你eq有幾高啊曱甴

哩獲撐世清
肉酸真係正仆街
平時就深潛
一有手足FAIL就上水窮追猛打
哩D人仲保佢把撚咩
得串進尺

邊個賣邊個心照啦
你條傻鳩周圍踩屎又要入返皇區吹雞

嘩屌負皮得咁快

又要撩鳩老鼠呢d癲佬
撩完人又柒住走
又拖左幾件皇狗落水
你話你係咪犯賤

哩D情況收收埋埋係冇用
4466當面數晒出黎大家唔妥大家D咩
就算佢地唔拗
私底下都做埋D小動作好撚麻煩
隔一排又上水互屌
要嘈哩家拆店佢

你都on9
我同b仔本身都同佢仇架啦
佢自己死入黎我管到咩？

牙維=鋼鐵人 牙笠=CA 笠水笠左去黑豹國家

大家埋堆啦喂

順帶一提我係跌斷腳果個黑鬼

無料又學人還拖反cup
未撚柒夠?

我吹咩雞？我除左同b仔屌柒老鼠其他咩都冇做過 入黎吹雞死得啦
自己友都咁撚25

話你9真係冇話錯

你咪就係皇區紅髮

比佩狗打手係背後射左下

開頭就痴埋班小圈子度扮晒大佬咁撚樣拎波台個朵出去威周圍聊事鬥飛

講撚到自己幾好打幾好柒幾有料
惹埋cc台d癲狗出黎比人兇幾句就語無論次咁死兜爛兜話自己斯文人。

屌你老母最後要認柒笠水

依家有咩衣郁出成個怨婦咁單單打打，屌佢老母波台假膠走數都認真追鳩我數。其他人追都仲話講得去，屌你老母佢條笠水狗追我數就擺撚明私怨想反cup啦
仲要比我cap埋圖返狗兜班馬出黎話擺明做鳩我

依家又比人撚狗撚到不似人型就不停做人肉錄音死唔斷氣咁撚樣，男人老狗做到佢咁閪肉酸真係少見

收皮啦波台曱甴 世界情色王

佢自己柒左唔串佢 等拜山咩
上黎論壇梗係即刻攞景贈興架啦 仲等咩有冇料 家陣又唔係選特首 講咩料啫

嘈到咁 睇黎真係要隻抽先分到勝負

皇區英雄內戰

即刻copy人地啲口水尾入黎
老鼠本身就係抵比人屌
宜家大家咪睇下自己人點對自己人囉

唔撚想做金剛棒
你睇下老鼠有冇屌錯你啦

世清派

真男人應該係咁

咁你又柒住走
人地問你和唔和解啊 咁抵屌出去屌柒佢啦

隻抽隻 無得幫拖

蝙蝠俠辣殺黎

咪由佢囉
由佢講我拎波台個名出去 就知條友冇腦
佢同幾隻車狗 仲有沙基利果幾個屈落我度我冇法架 笑下咪算囉屌

屌緊你影衰皇狗啊曱甴
柒左就縮入狗竇打飛機
出到公海就成個皇區幫你揹飛

比佢地嘈下啦
佢地道氣谷得仲勁過某幾個疤狗
真心希望手足大家和和氣氣
冇野大得過自己隊波
哩幾個月睇你地嘈仲多過睇自己隊波
做左咁多年人大家點會未做過D柒野 on9野
唔好為左哩D事搞到大家面阻阻啦

所以咪屌左佢囉

Sor9ly 影衰你

講到尾咪係你無料扮四條
時間唔夠人多
面皮唔夠人厚
安份守己做假膠咪算囉

最強對最強

個post仲推緊啊 出去屌柒佢啦
定你想走住黎屌

對自己人 問心最多推下post 周圍揚我真係做唔出
做過咩大家自己知 費事解釋

好彩我冇把握揪贏既PO我係唔會回架姐

仲理老鼠果啲真係on99
好記得有人講 除左籃波同佢fd 真係冇人想理佢

有野笑就大把人理架啦

大家係咪已經4466拆店左

反占就係咁冇義氣

岩 迷沾果D幾柒都會撐自己友

我屌邊條仆街仔咁都比負皮

負皮programme

終於和好如初

前不久，J.洛同結婚6年之久的妻子達涅拉-奧斯賓拿離婚，而據國外媒體披露，兩人婚姻破裂的原因，是J.洛有了外遇，同俄羅斯名模海爾加-洛芙卡蒂糾纏在了一起，而據《太陽報》報導，當初介紹海爾加給J.洛認識的，正是他的前皇馬隊友C.朗拿度。

據《太陽報》透露，C.朗拿度和洛芙卡蒂通過社交網絡上認識的，兩人甚至還經常交換照片。而在一個派對上，C.朗拿度把洛芙卡蒂介紹給了當時的皇馬隊友J.洛認識，卻不想自己卻成為了J.洛出軌事件的「始作俑者」。

洛芙卡蒂是一名俄羅斯模特，同時也是一名健身達人，在社交網絡上擁有超過350萬的粉絲，她也經常在社交網絡上發佈一些身材火辣的豔照，這讓她迷倒了不少的男人。如此火辣的身材和姣好的面容，也讓他俘獲了J.洛的心。

而J.洛和洛芙卡蒂在認識之後，兩人便頻頻用社交網絡聊天，並且私下裡開始約會。紙終究包不住火，J.洛當時的妻子達涅拉-奧斯賓拿在得知此事之後，因無法忍受丈夫出軌，在今年7月份選擇了同J.洛離婚。

而在J.洛離婚之後，兩人更加的互動頻頻，在J.洛帶領哥倫比亞隊闖入世界盃之後，洛芙卡蒂直接通過自己的社交網絡向J.洛表示了祝賀。

不過，儘管J.洛已經離婚，但兩人目前還沒有正式公佈戀愛關係

仲有肉酸呀ching
肉酸應該仲食緊花生
如無意外應該條友隔2-3日又會推世清post

慣左 有佢存在先有新生活樂趣

對比維哥 肉酸不成氣候

屌你咁快完,岩岩先買完花生

Hehe

fuckyea!

等你開迷沾波

維哥終於冷靜下來

唔緊要啦 好快又互咬嫁啦

啊主席都未蒲頭

未分勝負

世清以1敵2

識波既女女一定迷James

老老豆豆 世清以前都係傾下波
過左連登真係唔撚同晒
不過唔多批評了 反正我都係睇多過出聲

以前都係得綠豆一個on9仔
而家 ...

屌你老母點解下下reply都兩野

綠豆蛇又唔係完全無道理既

而家你都係ON9仔

其實當日講過 我撐豆蛇話呢面低質
起碼以前講波多加小小豆蛇鳩up
而家個post8成時間都係各路鳩up
平日追post飛住睇幾慳水慳力

所以多數即討先上水

世清訓左無花生食添

其實我想認真傾波 你join唔join?

不過慘在豆蛇自己成日叫春搞到無晒說服力

型撚到呢

包皮又入波 真係好撚傷心

@摩迪

包皮又助攻

下體會分分鐘出局

認真傾波次次一兩頁已經沉

屌奶星

可唔可以正正經經傾下隊波？

一係就互咬互鬧，仲細咩？嘈少陣啦，贏咗有得分咩？

一係就啲假膠衝入嚟柒

吹咩

仆街光頭佬禁住佩狗唔比佢買

佩狗都唔想鬥同psg bid 成兩億

轉會費佩狗唔會慳
可能施丹嫌佢人工太高 叫佩狗縮沙

獨食辛睇黎唔係一線料了

比盡二線尾 同沾屎平排

入幾球世界波就話自己係球王喎

迷辛黨係咪解散咗
Btw 希望佢成材 有個人接阿朗班

分別係一個400萬一個8000萬

講真辛唔練下隻右腳 最後只會同沾屎同一下場

以事論事
辛而家除左速度冇一忽好過占士
最差係佢成日要自己拎波上

不了
寧願占士回家

不了 佢返到黎都成27歲
剩講速度
後生時都跑咁慢 唔敢想像佢之後會跑得幾慢

冇本心既女人
貪後生仔

佢果幾球唔係偶然 只係依家諗唔通

我果句好明顯係講緊敗走皇馬既唔知邊個啦

Nonono! 我迷朗的 成熟的男人最吸引
只係占真係迷唔落

認真講Asensio
放佢去左翼死硬
1. 意識唔掂，現階段唔覺佢會有意識幾時同個閘overlap 黎上
2. 意識唔夠 而速度又唔係頂級，同全盛朗啲高速盤扭過人差幾班，唔係話佢慢，而係絕對唔係快到屈到人機

唔好意識住 作為迷辛第一人既我會話佢心態都有d問題
先係死左腳問題見晒底
加上而家好多時會有專人守佢 無晒空間已經死左七八成

心雄到爆 變相如果佢踢個陣keep住當自己球王
除左阿朗邊個都唔撚傳 一係自己去 一係等人比佢射
總之唔改變心態同努力 佢已經係機師2號

之前吹捧係因為後備出親都有波入，包括埋歐聯，新人嚟講確係 eye catching

但講穩定性，意識，配合真係要未得住 你睇依屎鳩都妹咗一輪先上到位 辛正在後生，慢慢嚟啦

之前比人捧得太高

心態同左腳真係硬傷
不過要睇光頭佬點同佢定位，講真佢舊年歐聯啲入波好多時都係後備入替 靠屈反擊入，但如果係正選上陣就冇得屈人體力，希望光頭佬tune掂佢心態同定位

成日j我

我同意係要磨練下，但我覺得佢同耳屎鳩最大嘅分別係 睇得出耳屎鳩嘅skillset 真係好細膩

Isco一開頭都妹下妹下
光頭佬都可以教到佢成材
相信辛都得既

迷沾都會讚easy goal

迷占一向好理性
耳屎鳩由舊年下半季開始的確表現得好好，好到我今年都印左佢

其實哩家沾屎返黎其實都係好事
唔想再見機司
不過我心目中嘅正選最後一塊拼圖係高仔
光頭佬好心唔好埋沒佢中路突破嘅才能
成日屈佢打防中
打前一格甲isco根本係最勁中場組合

皇馬主場對熱刺，全場比賽卻奧斯一共傳球85次，其中成功84次，全場傳球成功率高達98.8%！

冬季會買前鋒我抽兩位手足派一千蚊

咁你個二千蚊可以慳返去買水鞋

賣卻不了

幫psg清貨 執達斯拿返黎
左右都踢得

Draxler 好似右翼出身？

戴斯拿都係玻璃人黎

記得係左

依家有尼馬係到 多數踢右/中間
好似係

仲記得十冠之後一日已經有傳賣迪馬 最後真係比人賣 而家見佢回哂塘做左巴黎後備

仲記得以前高登d疤狗笑鳩佢淨係識打橫傳刷數據

乜又買cam

屁馬都2億 腳仔起碼4億啦
場場打足咁濟

買迪布尼啦

養生足球唔識傷
但係養生得嚟又交到貨

幾多錢都唔賣

德國佬正 同腳仔搞基

y絲你好

你信唔信我打鳩你牙拿

唔信

2億買鏝個Jesus la

咁又唔好

冬季買迪斯高頂住先ok？

花生指數552

羅馬正閪隊

佢有佢地互咬 我有我地傾波咪得

收皮啦

速度慢左好過唔識入波

咪撚理條假膠喇

好想買dybala接班做icon

dybala唔係接班 佢同依家個陣唔同 可以做核心 射罰球勁過牙朗 踢442或者取代bald

老老豆豆 高仔復出好緊要
佢早前top fit既個人突破力我覺得係全隊top3
而家無撚左佢變相on99咁
又係比妹妹死扭,9981斬,中場沖峨眉月位鳩射
睇撚到悶 仲要入唔到波

Kane>Dybala

Dybala Kane Werner Jesus hazard
是但買個啦

咪再提世三啦 翼版isco

Why not both

Kane好撚垃圾喎⋯⋯

知啦知啦

岩哂我皇啦咁

B9都可以踢咁耐正選 唔爭在買埋kane了

你係臭雞

所以話g bale 係最SICK BALL
其實高仔再踢前1格/格半先係最屈機
甲ISCO其實係幾勁

welcome 世三

好呀好呀 燈夏殺好啦 唔好燈我大巴拿

笑死 完全無人理

有呀，咪自己回自己咁囉

block左咩都睇唔到

咪傻啦
大巴奶已經係我地既人

含撚

簡單直接

老鼠你都贏唔到就收皮啦

好呀

Gun

肉酸食左咁耐花生終於上水
係咪仲推緊世清PO

冇推成個禮拜啦 好似係

乖啦收手啦
大家一齊傾波咪幾好

不了,到傾你果筆

邊筆

賓菲加喺前兩輪比賽全敗，今場雖然有38歲嘅前巴西國門祖里奧斯薩坐陣，但仍然決定起用從未為一隊上陣嘅比利時小將史韋拉 (Mile Svilar) ，令佢以18歲又52日之齡，打破咗傳奇門將卡斯拿斯嘅紀錄，成為歐聯史上最年輕嘅門將。

為咗落波圖面

有無人仲未block 630?